win10電腦問題

師兄們
想問問我部win10電腦
打LOL CSGO FIFA都冇問題
但從昨日開始
一開FIFA online 3 打完password
就突然自己重新開機
其他game好似LOL CSGO又冇事

明明用win7時冇問題

請問咁樣既問題係關咩事？
防毒？防火牆？cpu過熱？散熱膏問題？
顯示卡？
唔該師兄們

你的window不是正版

我的Win 10是正版的啊

火牛

貼spec先

火牛啦
巴打同我情況一樣 玩某啲game即刻斷電

MB: MSI B85m-e45
Display: Gigabyte R7 370 windforce
牛: Cooler master Gx80 plus銅 450w
CPU: i3-4160
Ram: Kingston 8gb

唔該師兄

似係喇

我都懷疑緊

排除左software問題？

穩陣起見入BIOS睇左PSU出3.3v、5v、12v足唔足火先
唔足火就9成9牛牛出事
唔識睇既電話影相post上黎

如果係斷電reboot，
係windows log file都係寫kernel power 41
無咩野可以睇到

我部機spec 同你差唔多
不過我隻牛係550w 早2個月收左皮
上代理佢1換1比我
不過我都係打唔到機
睇下片會自己重開

我都係CM牛 用唔夠一年收左皮